求下你地以後見到撕紙狗唔好再嘴遁

以後見到真係直接打，完全唔知佢地幾時打人，
所以我地一定要先發制人，放走佢地或比佢地打只會令佢地變本加厲，覺得我地好好恰。
所以求下你地見到真係直接打佢，唔好再嘴遁
唔想見到再手足比藍絲打，好撚嬲呀

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

我都唔明，點解次次都要俾藍絲打不還手
人地如果有攻擊意圖，你警告佢1次仲係郁手郁腳已經唔洗同佢客氣